屌你老味人民日報抄襲攬炒巴段文宣片

所有手法 背景音樂 完全一樣
好撚嬲

支那除左抄襲 仲識得d乜

其實咁只係證明強國人根本冇創意冇能力，全部都係垃圾廢物

抄國唔係浪得虛名

好撚低莊
但係低成本又高效益

比d片中國人圍內打飛機

第N次證明支那豬是沒有下限的

差幾皮

DKLM
用左咁多時間整 唔該都無聲就攞左去

612 721 811

823人鏈

824 機場

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

垃圾飛機片
但好多香港人都鍾意玩大陸老番Game睇大陸老番節目
全面罷consume大陸production唔該

假貨-世界第一